一個人租屋住

日日同屋企人因為政見而嘈真係好煩
想問budget要預幾多?
24歲搵緊21k

最好同人合租

一個荃灣正常2房單位預萬2至萬4
點都好過劏房

2房單位住4個得唔得呢

唔怕有閒雜人等既話可以考慮下套房？
通常1萬左右就有新裝修既
不過女仔就唔好啦

10000就太貴了
5 6000 budget呢

利申 巴

咁應該得flatshare呢個option

五六千應該得劏房(套房)揀
大部份係唐樓

你去佐敦文英文輝果堆睇睇啦
有岩你筆直架
九龍區，去邊都方便

係劏房，但起碼有lift,
果度有幾間地產鋪，問多兩間，睇多幾個單位先好做決定

lm 同屋企人嘈完考慮緊搬出去

租新界村屋啦 平好多

利申：住緊

你番邊度
車錢 時間都要計

我都諗緊合租
貴小小但舒服好多

住落你就知

點解咁講

我係自己租緊劏房巴 7000/mo 可以pm傾

村屋同人合租
萬五蚊, 起碼似畀人住

唔怕遠就住離島
6000蚊350呎

我寧願自己一個住劏房

都好過同人合租豪宅

同朋友一齊住d生活習慣都難頂啦
更何況陌生人
多數冇乜手尾 eg唔幫手分擔家務 勁污糟
夜晚又帶人上黎玩/過夜
仲有如果有人中間退租
你就要比埋佢果份 冇乜保障

邊度返工？

九龍個邊

要住得近的話，只有劏房冇其他辦法
我都住過劏房，生活真係好難受
希望你搵到其他辦法，或者忍耐住返屋企

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

紅底廢老